無間道三部曲配樂有冇港產片三甲？

耳熟能詳嘅Goodbye Police固然好聽，最近聽返無間道II嘅'1991'又係好正。

'1991' 無間道II原聲帶

'1991'出現的一開頭嗰幕

個人認為《東邪西毒》同埋《一代宗師》都係港產片配樂高峰，大家點睇？

推